大媽狂粉阿伯與在場市民對罵：「你係咪蝦我哋老人家？」

自旺角行人專用區「殺街」後，遭惹非議的大媽們由旺角殺入尖沙咀天星碼頭開唱，近多個星期已引發不少衝突和投訴。除了早前天星商戶擬申請禁制令，更有市民和團體自發驅趕大媽行動。本週六（八月十一日）傍晚時分，已有不少市民聚集於天星碼頭附近，他們是響應網上發起的「光復天星碼頭」行動，揚言要驅逐大媽。而大媽早聞消息，但亦一於少理，早於五、六時許，就在五支旗桿下，繼續擺好器材開檔，唱歌跳舞。環觀四周，可見各方嚴陣以待，包括食環署職員、軍裝警員、便衣探員、九巴司機和鄰近商場職員。

其間，不少停留的市民被查身分證。而當警員截查一個經過的表演團體時，引起哄動，只因女主音交出「雙程證」，可見她並非香港居民。事後，一行人更聲稱自己是遊客，只是經過此地，沒有表演的打算。

約七時，學生獨立聯盟代表陳家駒在大媽表演位置前方拉開「請勿行乞」橫額，開大擴音器發言，雙方對峙。警方隔開雙方時，勸市民散開讓路，有市民怒轟，「為什麼我們香港人還要退讓？」一名女士指自己住屯門，眼見大媽由屯門公園嘈到尖沙咀，對她們忍無可忍，又反問警員：「點解佢哋晚晚收錢又唔做嘢？」指罵聲此起彼落。

此外，有疑似便衣警員執法，市民多次要求他出示委任證，但該名人員沒有理會。被警方包圍的大媽小玲和兩名狂粉情緒激動，不斷與在場市民對罵，雙方爭持不下。其中一名阿伯更大喝：「你係咪蝦我哋老人家？」最後，警察開路把大媽和阿伯帶上警車，警車隨後離去，未知涉事人士有否因此被檢控。

參與行動的市民梁先生不滿意是此行動成效，他認為大媽們只是暫時離開。他指出，「可能是晚有警察執法和群情洶湧，所以才能驅趕她們。」他希望大媽們能夠由天星碼頭轉移去其他地方表演，如天馬公園、特首辦或是各政府官員的屋苑樓下，「因為我們這些凡夫俗子真不曉得欣賞她們的『凡音』，相信在天庭上的官員會曉得欣賞，所以她們應該去這些地方表演。」

又有警犬幫手開路走人

廢老警犬
狗官賤蝗

難聼過粗口

個女人個樣一睇就知係好撚麻煩嘅類型

係！

他希望大媽們能夠由天星碼頭轉移去其他地方表演，如天馬公園、特首辦或是各政府官員的屋苑樓下

個女人重話個啊伯有心臟病
我話我可以幫你call定白車

係

破壞社會安寧

支那大媽好撚巴渣

正一廢老
下下拎蝦老人家呢啲字出黎撻人

一唔夠玩就用呢句
正宗死廢老
最撚鐘意玩9而家d廢老

你地係。過街老鼠

一陣落去行街看海

見撚住你條柒頭毒撚喱埋喺後面唔幫拖
食屎狗

點解愈來愈少人識講恃老賣老

五毛求銀祈

其實係，點樣？想隻揪？

因為已經對道德高地有乜興趣

冇

D關愛座post成日見喎

真.老闆

係阿伯畀錢支那大媽，支那大媽先有得賄絡黑警

係港豬交稅俾正苦,正苦出老綜俾廢老

老而不死是為賊

雞與雞蟲

濫用救護服務

唔出示委任證係咪犯法

係呀，屌你老母

同佢哋講 你係咪蝦我哋香港人

有事扮弱者,平時就大大聲屌鳩人

因為老狗就係經常打尖就係出手推人

係香港claim自己老已經賣唔到小強

個咸濕阿伯好似大蕃薯

我地係開心！唔係嘈！

禾哋係開心!!!唔係臭呀!!!

其實我哋好應該幫佢哋爭取响公民廣場，添馬公園，禮賓府嘅表演權利

agree，佢地有表演既權利
其實如果遊說下班柒頭，佢地會唔會信？
政總果邊真係好多空地

同佢地講 個邊有好多有錢佬 比好多tips

後生仔唔敢去政總果邊，地方又大可以容納多d fans，又可以減少紛爭

如果香港有痴線佬拎ak周圍玩就好

諗起佔旺

垃圾

我幫佢book定棺材位呀

中國人+老人家

「你係咪大蝦細呀？」

我專蝦老而不

顴突 鼻扁 西格

有個X姐成日曬自己瑞士人, 特別是返來玩殘香港

星期日就係工人姐姐同大媽之爭

我地是蝦你！唔係玩！

應該去警察宿舍樓下表演 見到警察先生對佢地咁好應該好歡迎佢地表演

痴撚線啲廢老，俾錢你又無撚份屌
十足十啲廢中睇直播俾錢啲主播咁
你有份屌人個閪咩

應該話call黑車

起班老野底啦

去禮賓府唱囉，去d 建制屋企樓下唱囉

有無巴打組團去表演破地獄

有得比你屌咩死廢老

環觀四周，可見各方嚴陣以待，包括食環署職員、軍裝警員、便衣探員、九巴司機和鄰近商場職員。

重有老而不

關愛座係我隔離最幫手擋警察都俾你講到唔幫拖，可想而知你都唔在場

但係你喺我嘅心入面

波台ching 係公海比人恰

典型垃圾華人思想

起大媽廢老底
睇下有冇拎老綜

其實天星果邊咁撚多人 又窄
係果度busting已經好撚迫
禁撚哂佢去好過啦
最好拎牌係指定方格先可以表現最好

三條友個樣不倫不類
一睇就知係社會入面不事生產嘅寄生蟲

係呀，吹咩
我唔以得激撚死你班廢老添

其實老人家就可以大撚哂咩

阿伯 幾十歲人仲咁咸濕 因住心臟病發

屌佢地真係黐撚線，掉晒班大媽入青山把啦，青山班精神病患者都肯定無佢熱咁黐線，班廢叔想睇表演就入埋去

係咪應該好似掃黃一樣.非法工作.2年唔入得境?

攞雙程證都唔拉，之前隊band冇工作簽證黎香港就當人恐怖分子咁9秒9捉人

支共殖民政權

黑車啦

屌你老母做老雞躝L返大陸做啦！仆你個臭街冚家產大陸老雞。

屌你老母，揸L住張三粒星都無嘅身份證又話自己香港人，你講正廣東話先啦仆街冚家產！

去做譚仔啦屌你老母，係到做老雞！

要唱返屋企唱啦屌你老母，影響市容，廢老收皮啦，隻老雞攞返屋企屌啦！ 放係碼頭把L 咩

唔好意思，本來想 like 點知篤錯左…

都唔明點解上代D人點解咁廢
無文化無學識無,道德,貪小便宜,自以為事所有缺點一身
成日話自己老點點點,不如打劫強姦完話自己老啦

廢老不嬲係社會禍害
做盡冇公德心 , 害人利己既事, 跟住一句「你係咪蝦我哋老人家？」就大撚曬

尖咀冇黑社會照住d人仲同班老野咁客氣

為老不尊

依家記者連梵音兩隻字都唔識

哩啲真正廢老

睇撚住爆血管呀死雞蟲

要唱去廟街，你唔俾陀地睇下出唔出到街口

廢老死全家

尖咀海旁真係世界級逆向發展

星光大道無了期裝修，行行下要出番馬路經地盤門口

碼頭公廁越黎越大味臭到去鐘樓

而家又嘈又多人仲亂過深水埗

影張對岸夜景唔講以為係大陸某城市咁

海水唉唔想講，冇好過

真心佩服話要搞好旅遊業班友仔

香港廢老持老賣老

政府有邊個部門做到野

呢個禮儀廉議員

旺角行人專用區上周六正式「殺街」後，大媽轉戰尖沙咀天星碼頭外空地高歌，日前爆發示威者與表演者衝突。油尖旺區議會主席民建聯葉傲冬今早於電台節目譴責示威者手法，指「（香港）有示威集會自由，但明顯是挑釁行為，只為增加衝突，對事件無幫助」。

葉傲冬指，轉到天星碼頭表演的旺角表演者的表演人數及模式都與旺角時不同，聲浪亦比旺角細小。

被問到現在情況是否可以接受，葉傲冬表示表演團體及表演者「一路都有變化」，須再觀察運作模式。

他續說，香港有表演自由，應思考「如何令大家相對接受到成件事」。

yes, blow?

去禮賓府門口唱啦 個邊環境咁好

呢班撚屌見係大陸人/廢中就會盲撐
表演果堆如果係香港人/後生仔就屌

最憎班老野恃老賣老

可能有你唔知呢

起撚到機咩

個樣有d似小花

點解d阿伯唔直接拎我地d稅去叫雞？

係 吹呀 兩蚊搭車爭位仲唔撚夠呀 明恰鳩你又點

凸手咁鍾意強国人
點解唔去天馬公園，凸手辦？

最重要係正苦，民建聯之前都出聲幫佢地
佢地肯定好鍾意呢d凡音
去天馬公園岩晒佢地

老而不

70s都係50歲姐 班啊伯點睇都似60up

我老豆金句 唔恰老人家恰公仔佬呀

呀伯你咁好中氣蝦番後生轉頭woo
大蝦細 冇智慧

你明天去現場同佢地講

係度講無用

屌你老母啊廢老，因住當場心臟病發。
得到毛主席接見。

睇班撚屌啲衣著同行為真係影響市容